# เอเมน...พระคัมภีร์ไบเบิลถูกแปลเป็นภาษาแล้วEmoji #
คัมภีร์ไบเบิลเป็นอีกหนึ่งคำเผยแผ่ศาสนาที่ถูกแปลเป็นหลากหลายภาษามากที่สุดชนิดหนึ่งในโลกและล่าสุดก็มีคนแปลเป็นภาษาแล้วด้วยบุคคลนิรนามที่ใช้นามแฝงเป็นอีโมจิเขาแปลข้อความจากไบเบิลเวอร์ชั่นในชื่อเขาใช้เวลากว่าหกเดือนกับความหนากว่าหน้าจับคู่คำคำกับความหมายที่อีโมจิภาพจะสื่อได้ครับราคาเหรียญสหรัฐ
วางจำหน่ายแล้วในที่มา—
Emoji King James Scripture Millenials iTunes The Guardian The Bible... translated w Emojis pic.twitter.com3OsT7Nr8iD Bible Emoji BibleEmoji May 